點樣食咗條蒲女去

佢蒲開
仲飛咗個好多年ge bf
返香港比人呃兩個月
受情傷 想搵個乖嘅

但仲有蒲

扮乖乖仔？ 定用返個蒲仔格同佢相處好？

蒲係純跳舞飲野定成日同人ons個d先
如果係後者 難啲會拍長拖 比人玩 受情傷